[失業lun福音]爭鮮個辣味螺頭可以撈三碗飯

辣味螺頭 $18
白飯 免費任裝(痴屋企)
螺頭食唔曬仲可以分午餐同晚餐
等於1餐只要$9,仲抵過去m記買1個魚柳包,爭鮮萬歲

清窮到要食腐肉

個陣腥味好重

你唔拎免費鼓油去溝水飲？

飲落少少似白爛屎雞精